全力反攻 中大救援行動

屌你老母千其唔好反包圍 全世界唔好即刻去

段崇智我屌你老母臭閪

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

好